ASSC究竟要等幾耐？

是咁的，我11月11號就上assc買左啲衫。屌你老母去到今日都係unfulfilled ，個個禮拜send email去又淨係覆一次咁大把。屌你仲好意思同rimowa合作，真係垃圾牌子，永不錄用。

垃圾 要買就自己去美國買啦
等人運落黎既真係on9仔

你比錢買垃圾仲垃圾喎

大把六七月訂嘅都未運 你十一月就等下先啦

覺得佢真係on9姐，我12月先訂noah，stussy嗰啲都到哂佢都未寄先燥燥地上泥問下

又要買美國潮牌 又唔願意等
你不如死撚左去好過啦

咪就係
你以為自己邊位 先等得一個月就係度嘈

利申 上次5個月

希望2018內寄到黎

你預返最小等三個月

Anti Shipping Shipping Club

終於寄出左，不過佢轉左唔係用dhl ....仆街唔知要等幾耐先到

Ching 你幾號order，我嗰份仲未寄

我個order 係#153420
16號Tendered to Postal Service之後就無更新過

今早收到email寄左，用dhl寄
希望一個月內到

今日終於收到件貨啦👍